[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [55] 大結局，回家了。

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。另外被針對迫害GE非洲人都係潛水唔好出聲比較好。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

講還講最好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受
(基本上係無人會考慮過非洲人GE感受囉！)

有咩事直接燒死D歐洲撚！

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

完

久b又9c

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 尼祿降臨，獻上如雷喝采

上面個link先係本台真正所在，呢個post係宣傳用

Lm

個po頭又柒左 9b點做野= =

我錯了

佢開啲post係咁上下

轉上高登吧啦，你被連狗逼害到咁

16歲神正「美少年」 與姐合照曝光…網驚：根本姐妹照！

女裝吧it9

幾時先捱到死果日

我肥仔

一齊去荷蘭吧

G持安樂死

照屌有波

成日都想有飛來橫禍死撚左佢算
當然唔好太痛苦 我怕痛

還有腳毛唷

幫你剃

okay，你book房吧 !

pm TG

pm jor !

可以瘋狂做愛了

愉悅 !

香港3神器 公屋白牌綜援 我得其中兩樣 點樣先可以收集埋佢

MTR 管理層為慶祝荃灣綫復修完畢笑容滿臉舉yeah手勢合照！

屌

搞遊行吧

[腦魔]戀腳男生於粉嶺站偷拍女子雙腿 違反港鐵附例罰款1,500元

原來只需要罰錢

有冇高登邀請碼

問台主拎

幾個月前用左了

BTW個邊人都唔多隻 咪推個邊啦

聽日牙汁同魂爺翻工會見到，叫埋佢地過去

如果搵女仔影番女仔係咪就會無罪

返高登做乜

APP版個UI

偷拍一名中年女士的裙子及雙腿

口味既野……

連尼住太串，攻擊我地台主

我同醫生係嗰邊開好post，你地隨時可以過嚟

最後決定去定留呀

聽日公投！

我諗應該都係留嘅多

我相信大家嘅意志

留

on9仔先回家= =

....

久b 沒有辦法了

醫生你咁有連登政治能量，搞搞佢啦

只好遵循民意所向吧 現在違背民意也沒甚麼好處

加上我都好眼訓

55...

仆街又要破產了

之前個ac ban咗，
唔知幾時解封，
但係我都冇返去

Cosplay是好文明！

點解まどか咁可愛

神嘅外貌不容你談論

ほむら正d

反骨炎

12歲少女遭兄弟叔叔輪姦 還被嬸嬸斷頭慘死

真係地獄鬼國

早晨

尋日下晝開始好唔舒服，好彩瞓返覺冇事

早就應該核平呢啲第三國家

55

堅拿道天橋校巴翻側橫亘2行車線 往灣仔方向受阻

大撚獲 我岩岩上左巴士要出長沙灣

等下先囉

不過都好彩 架校巴無小朋友

又可以享受香港仔時光隧道

無事喎原來 好順

已經清走？

唔清楚 但我已經到紅磡

喉嚨生痱滋好辛苦

點樣可以生到咁入

好眠瞓

睇你打字就知了

深喉

我都只訓咗5粒鐘

今日仲要盡人事刷多d素材

event就黎完，仲有好多野未換

Sv今位賽季完咗me先可以玩apex，好煎熬

但之後又長草，悶死

照顧你D裝修錢，廢事連續出卡池

日ser一單又復明又項羽又歪左隻拿破侖 係咪要回家啦

Feel到7號會出

佢首通free quest ap 減半就係刷石嘅好時間

都可以頂到一個禮拜

回啦，依度好多隱性25，唔爭在多你一個

你咪最大一隻259lo

唔撚抽啊！

笑咗，你私通待棒部話我25

睇標題就知你25了

項羽bo 2路過

拿破碌好少人會用

好囉！

打和啦 super

我非持棒部 只是黎明的追隨者

愛犬被摔死…13歲幼蝗活活砍死蝗后

講得出做得到

識生唔識教不如唔好生

個細路同隻狗都好慘

女床戰5小時不中斷 絕頂升天變死屍

屌死左

竟然係女方馬上風

原來鄰國服前幾日大屠殺完

去得淘寶代練都明知人地係開掛架啦

ios都用到外掛先係勁

FGO已經算休閑都仲要代練

鄰國走偏門能力公認世界第一

我衝絆個陣都玩到想棄

係android republic都有好多鬼佬用cheat

應該加入衝到絆10有特殊劇情，應該冇人想棄

其實係幾煩，
重複做同樣嘅野，
但係預計唔到幾時完

白貓farm野每場都固定好易計，
爆埋書仲快，
通常即日我就打晒所有野

FGO真係刷到人都癲

原來玩具撚成日係街扮射波,仲扮穿針聲係練習肌肉記憶

明白了

咁嘅解釋都諗到

要問問本台首席籃波大師嘅台主先知係唔係真

冇波係手其一，
落埋位置唔同，
力道亦都唔同，
記乜撚野憶

弓傻得寶一有冇用，課咗兩單得一張

冇，寶1廢的

我都係得寶一
好過無

咁點解釋佢地點解要扮射ball

又逼害寶一黨

冰魂：搞掂，我係寶2咁點？

你係好串 咩本多終勝？
咩課到有？
難聽過粗口！
課？我冇課咩？每個池兩三單兩三單咁掉落去。咪又係乜柒都冇。
你歐嘛齊晒。仲可以“搞掂”“寶二左，咁又點” 唔串？串過馬撚。
有冇諗過爆死既人既心情，有冇諗過爆死既人睇到咩本多終勝咩課到有既心情。
你試下企係我角度黎睇？你見到會開心？
定係你又想學阿邊個講個句“非洲人就唔好玩FGO啦”

黎緊伊莉雅係齋抽定有活動拎小黑？
有小黑就唔搏弓傻寶2

抽

淨卡池冇活動

卡池復刻only

Fgo=trash

利：del咗

Gun

一陣開埋star ocean post

我刀回去奇拉拉post了

人卡驚佢卡驚，sv有全語音劇情，fgo個動畫整好啲已經要感謝營運

午餐了

睇嚟要啪多次redbull先定到晏晝

又食日本嘢！

材料黎自中國 所以是中國嘢

G持祖國唷

禾愛角

今日又無冗員嘅

Sv聲優大部分二線平咁多(雖然都係配得好好）

單刷冇難度

過幾個舖位有間虎藏食拉麵同咖哩飯，價錢幾抵

食過 我覺得麻麻地

我上次係食紫菜三文魚籽飯同個唔記得乜豬骨湯拉麵 中午多人要等位之外仲要唔係咁好食（我覺得） 所以再睇啦

Bx寶二〉弓傻寶二〉活動角寶五

（未來視）

BX=？

我覺得係抵食

好多時叫拉麵+飯set，
麵就我個女食晒，
我就食個飯同share老婆少少野
叫3樣又多過頭，
叫兩碗又唔夠，
麵+飯set好fit我地

狂X ......... 好似係

值得抽（我朋友的）

冇啦啦插個魔伊活動

下 我自己叫麵加飯set都唔夠食啦
點share呀

你（朋友）

歐到咁點跟

我都話過我朋友

跟唔到你朋友牙

好好珍惜呢幾日，下個泳裝池又有班人上水曬

到時我會將個post改名

有冇咁誇呀，年輕人係唔同

個飯我都有6-7成飽，
再加老婆個set share一部份比我，
其實都好夠

不過最重要係，
食完我阿女好多時再買多杯雪糕

佢個fd係超級課長，
好多bo 5

我個fd得bo3

終於到我講搞掂

你等清算吧 !

今次邊個課尼祿池=叛徒

驚你數唔夠手清

台主清到絕望左

你。。。。

十二點半訓訓到而家

呀邊個話hold石等呢個池喎

澳大利亞時間=,=?

唔好問啦

關係台主龍體 !

我琴日廿六個鐘冇訓
而家訓返十五個鐘

我一陣都買買redbull頂住 !

太攰打錯

睇得明就得啦

26個鐘chur咁盡，
因住後生就整壞身體

返緊學個陣幾辛苦 意志力好緊要

台主玩開性愛馬拉松，佢ok的

諗起醫生今朝貼個單新聞，
床戰5個鐘之後香咗

台豬要保重身體 小心馬上風

原來你會去上堂=,=

擔心台主頂撚死啲女好過啦

我今年好勤力！

聽住先，睇下過埋midterm點

我估佢都有心想畢業，
斷估唔會retake無限loop

頂你 ......... 咁快突破盲腸

收嗲啦 成日打擊我

經驗之談= =

忠言逆耳

牙汁識波

G持台主！

THX M子

G持台主retake!

我驚你係第三個被台主打飛嘅人...

躝啦

我都想講"G持台主!"呢幾隻字好伏吓，
可以係好個方面亦可以係唔好

係 mata成日明撐實反台主

唔好9c，我真心g持台主

咁樣屈我都得？=.=

邊個係人邊個係鬼!

都係嘅 都係老婆奴 又比人逼用炸彈 同埋on9左啲 小事黎

久b=9

我即刻，質你食塞米

呢個唔洗講

枉我平時咁支持你

係，原來佢一路咁睇我，好傷心，認真

你真ON9 梳....

傷害我地台吉祥物M子，台主是咪要謝罪?

屌，決意加入反台主大軍=.=

請改名做Mata(風紀)

惡到⋯⋯

成句野都冇惡意喎= =

串撚到...=.=

佢串就唔止係咁 上次同佢食飯佢串到我差啲咸

邊夠你地玩

垃圾

朋友

你不嬲刀糸= =

Bin個黎

是咪認錯人 之前一直撐台主
而家畀佢咁hurt法，心淡了

盲咗

加入風紀委員會吧

反台豬部隊需要大家既力量

一張圖就顯示到我地幾無力

台主真人相

[雞全部都係雞] 約ptgf約到臭雞同學

痴撚線，bam圖都被人po 埋

呢度真。暗影台主係9b

痴咗線?

This better

三次元同二次元點比

你反台g大隊長

好歌分享

台主都忍不住笑了 !

繁中台四皇 雲爺 醫生 MATA 牙狗

我唔搞依啲小圈子嘢，有台主就夠了

又關我事

台主: 我要屌10個

你歐王點會唔係= =

牙汁No要搞事唷 !

你五符寶三OK?

ON9咪屈

唔想肅清你

我小薯黎...咩四皇？

邊個醫生

你幾時入我風紀會

夜啲先啦，忙到就收皮
準備又潛返幾個鐘

+U !

好感動 最後單抽海底撈月
啲課金終於唔係射落海

勁 !

又一位巴打要接受台主試煉

燒吧⋯⋯

你先係特例

玩PAD就黎想轉返落SE玩...

風紀俾人hack左acc

依加專心對付條mk

垃圾台主喺邊？

Mata子好搶口喎

我g持佢佢都迫害我，決定反了

台主大限將至了

每次活動最尾嗰幾日都好後悔
點解我唔一早打呢

唔駛後悔，食果爆石咪得

唔換棋 攞埋d蘋果就搞掂

要搬空商店是常識吧

你做咁耐台主都帶領唔到我地超越日服個post數，冇鬼用

咁都關我事...

有冇巴打玩APEX?????

等等sv上咗aa區得閒同你玩

太眼訓打錯

咁即係唔洗玩啦

我會努力的，總有一天

之前唔識嘢用相樸食左櫻hf紀念禮裝，而家好撚後悔

APEX同街場玩好悶 成班都好屎

咁你同我玩都應該好悶，me槍驚辣殺的

咁你屎起碼可以笑你

Rich

嘩 真係多謝曬 最後一日先跌多張5星禮裝畀我

之前櫻着白裙雙手捧花嗰張，唔係而家睇戲嗰啲，關rich咩事

聽日先有得玩隻狼 依家凈係可以睇人玩

打術修練關打左廿張書頁都無一舊蠻神心臟 有無咁難出

修練係特別難身

修練係特別難出

好7

最後都係忍唔住RESET左部IPHONE
點知結果都係一樣

有jer點用

返工啦76

有時候係忍唔住笑

-.-

まどか好可愛

棄fgo去玩小圓隻驚

你咩事

佢咩事

仲要等驚鋪開門

連啲綠方都刷埋，個活動冇嘢好做了

換手機啦

垃圾驚

一齊玩sv吧！

玩apex牙吊！

都話等我上aa區先

準備打DMC5/隻狼

想開台打隻狼

你咪開囉=.=

點解我無綠方換嘅

拆過晒再起過啫

拆曬啲野要起過
最後有傳承結晶

我寧願打QP好過

啲料本身打多左出黎唔駛再打
而家都係打種火同QP

Mk台主畢業未

要踢fifa

一長草就連驚都唔想開

No台主
如果講搬空商店的話前日搞掂左

渣到...

Agger，仲要咁撚長

你幾時變jor mk...

Siu jor

打J打到眼花啊

我單抽出瑪麗皇后（泳裝）

點解唔係馬爾大

你歸邊魂爺了？

佢已經死了

我乜都唔換當畢業

我地維持風紀啫，唔使犯法嘅

海豹係殺唔曬架

好快又有人會繼續出黎

我只能夠講...不作死，不會死！

Ching真名叫醬爆？

我的回合！
魔法卡『死者蘇生』！

我聽到你嘅呼喚喇，另一個我！

No中二

Me尋晚8點鐘食完m記，9點鐘上床訓教即刻斷咗片咁款，跟住我就出現係呢個post入面，請問點出翻去

刷素材刷到想嘔

點擊此處與猛男展開激情對話

又有日服狗搞事！

大家早晨

又到咗最唔想做野的一天

冇日版狗課隻驚 會出到台版咩

牙汁射波吧

搵日要同台主4466講清楚

真 要不是日版照顧你們台服完蛋了。

我一星期返6日 垃圾工

原本係伯爵+師匠system，
唔知係咪得bo1關係，
好多時開完寶具都要補刀，
但係你都知派牌有時幾on9啦，
可以一張伯爵卡都冇補條毛啦
但係轉用項羽之後好多時都可以直秒，
快刷輸出穩定過伯爵好多

我有興趣睇

想知隻game有幾高難度

no la

今日同事生日，
公司有飯食，
冇理由蝕比佢

我初初畢業就專搵返5日嘅工
覺得返5.5/6日係on9

寶五狂蘭呢？

其實我有一日係全日返學 所以其實都當放左兩日

我有同學公司係當返學個日係放假 佢其他6日都要返工 勁癲

認真 ........ 日服我冇狂蘭

狂蘭同項羽用法都係差唔多，
但係技3要lv10，
回np會好好多，
不過都只係適合用黎打3/4T關快刷關

pk公司

瘋狗真係好難抽 我都係得bo3

唔準笑我朋友

打地下工廠滅級仲易出

打新宿可能仲好

可能係

@レム

記得一點前清體啊你班歐洲撚屌

刷髓液刷到冇哂AP

講起禮裝我仲有2張未派

呢個post冇人用，日服ching見到就share畀嗰邊有玩台服啲人

屌你老味
死全家啦老女人

搵繁中台網聚出嚟幫你圍鳩佢

交畀有女人殺手之稱嘅MK台主啦

用令咒過埋二期高難度，又趕尾班車

今日忍唔住開左佢拖
佢話唔明點解我會咁做,點會答個客其他問題
我串左佢:唔做都做左,可況只係用左我5分鐘時間
之後佢嬲到 : "你知唔知5分鐘好多?"
我: 佢黎左60分鐘,咁佢又問到我其他野,我咪用5分鐘解釋一下,唔過份姐

屌,之後佢嬲到一直講

MK台主殺唔殺老女人

兩大風紀夠做啦

我想要，比個我ok？

點解係出肥伊活池，但係無活動，小黑丫

其實答下野有冇問題呢

自取

本身係冇,
因為一般我地唔會主動講,
但人地問到就可以答/唔答

翻下工啫，使唔使閪鳩人

打下工姐

老女人過份神經質

久b我又要

你之前睇戲咪有囉！

無睇 我無時間

我之前連剪髮都無時間 又點睇戲

陰公g

日版個官網整得好柒，台服個官網有誠意好多

He manages.

我只反台主同殺海豹

真係改左名

我對風記剋星喔

醫生係對阿久同蘿莉特攻

蘿莉對醫生特攻就真

差啲狗糧先畢業
棋就算啦

魔法小卡血量max

更新完變0

係

跟住仲要唔中

你筆直幾pack抽乜牙

按咗層樓去課

更新完唔會抽

隻mk差唔多上水

應該差唔多屌完（上晝）啲女

佢嗰邊下晝

傻鳩先課金抽伊莉雅 等埋遲下miyu一齊抽好過啦最近留黎抽2期好過

嘥囇，今集好好睇

我等amazon bd牙

又買?

認真，塊面有少少崩

近排fgo最正都係隻lun羊老婆jk

果隻真係好正

0石0符，平淡渡過法伊pool

今晚唔洗訓

準備死post到四點

收到email,個老女人想我解釋返成件事
話我冇“respond in a positive manner to questions, suggestions and/or constructive feedback”
想知點解當時會串佢,
仲要講返日後會點做

係男人就郁手啦

你養我?

屌到佢不能忘記你，咁以後就由佢養你

屌到佢腳軟就反抗唔到你啦

交比你

我不是員工

dllm又養生

Diu le 個臭 hai, I want dim respond 就 dim respond, hai 咪 ng lun duck 吖

又屌完女上水

瞓醒?

佢應該準備開台抽卡曬盲我地

迫害mode on

點睇都係佢迫害我喎= =
我都冇抽幾個POOL 呢個POOL仲又係蘿莉都屈我抽 ON99

中 !

風?

訓返一個星期先

886~

椰菜花？

中咗泳裝尼祿！！

恭喜呢位院友

未來人

繁中台三大白卡佬(排名不分先後）
1. It9
2. Dr lee
3. 秀吉

中肥伊

安心上路

燒！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

燒

課左兩pack中二

下，竟然冇mk同m子？

同你地比差啲

點會有我呢個正常人？

小心bo5果個話你做乜抽佢老婆

我又諗起巴哈條友

第一丈夫?

條友俾人笑到Del咗果句

變第一奸夫

我又諗起你老婆了.jpg

大爆死

1呼?

因為唔中白貞？

係咪有5會 點解我係個list度😥

小黑幕間呀

伊莉雅幕間呀

醫生今晚配菜

被發現了

第2彈禮裝，拎咗邊張留翻言

上面個兩張仲有無

自己試啦

有 岩岩用左第一張

2

Same

andy741026分享於伊莉論壇

涉巴士上伸手入少女裙底摸臀 中大年輕男醫生否認非禮

7抽

係咪想做第三隻被一拳收皮嘅海豹？

台主帶頭25

come on

冇石

屌完老女人未？

封email我都未開始打

知錯了

台主都要收皮

印尼女子拍賣初夜 日本政客4千萬天價得標

哇......

恭喜新台主上任

狂賀⋯⋯

聽日先算

前台主傻左

你地竟然同R洲人屈服

你帶頭屈服喎=.=

我呢種係精神轟炸式逼害 等佢覺得慚愧

唉 又一單

add oil

台豬幾時開台打隻狼 暫時覺得仲難過bloodborne

抽埋塊鏡就可以擺脫劇情pool

噢～原來係想人慚愧

真係冇咁嘅feel

歐洲人就是爽

賤種

依家係歐洲大團結

學你話齋：非洲人不應玩fgo

今集作畫咁正常嘅

歐還歐 但要知足

好彩我棄左驚

what??

五等分 今集完全無崩 經過十集勁崩嘅反差直頭覺得今集好靚 cls

外判左畀人做，仲係收錄喺BD度，實靚嘅

之後allin埋d石都冇中
等年幾後魔伊補埋佢算

海豹要負出代價的

抵啦

到底你7抽係指乜

bo2 to bo3

咁你朋友應該做左串燒

寶五嫁王，魔伊，黑狗，狂x

朋友的事能燒他麼

好奇點解天水圍成日有人自殺

牙久住屯元天

唔係，我遠好多

停機3石中咗

美游禮裝

屌

我發覺自己無乜pickup運
槍狐弓傻伊莉雅都追唔到 得3隻傑克

盡情幫小黑補魔

只是小朋友的玩耍 沒問題的

燒！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

燒了

仲差24個髓液

屌你老母 智冠
以後唔撚課

ON撚9又唔係佢寫隻Game，憑乜智冠有著作權

誰大誰惡誰正確

最仆街係代理左幾年賺撚夠先驚覺抄襲

賤過狗

河洛執埋得返
武俠得返古劍同甲山林

突然瞓醒

兒登post一講到英文同歷史就會有班傻閪爭住衝出黎柒，阻鳩住討論

係，好似識幾句英文就好光榮咁

永遠變撚左執hammer post,成班傻鳩中學雞

香港學英文啲風氣係咁

成班on9

OK,開始打封email比老女人

可以成班一齊離題

集體性失智

你睇我係cc台覆post幾多人屌我就知啦，成班上網唔用腦架

屎忽痕撳左下抽
點知

都係唔中

辣殺驚，del得

=,=

肯肯定係醫生黎

個時我真係信佢係金閃樣 點知...

兩條MK靚仔又想點？=.=

呢個好似唔關事...

???

刷自由任務刷到好悶

敵對YouTuber號召打人 逾400粉絲現真身互毆

其實弱智嘅真係唔應該上網...

金閃樣係咪要gel到個頭豎起哂

有冇咁冇腦

就係有，仲大把

仲要半裸+畫啲紅線喺身度

佢係

MK在?

？

On9 咪屈 你去蘿蔔台問佢地 我倫也樣黎

夜啲帶我玩apex

法國呢隊又幾好玩

我以前係叫蘿莉台倫也

我以前一直收到風你食女金毛，咪再扮

台主黎喎

繁中台開之前呀

下 一直都係蘿莉台倫也

倫也mk樣黎= =

好過畀人屈我金毛先

又自爆

本台充斥住死MK

又求其畫張圖嚟hea鳩我地

Haha

依加佢出卡通，唔係視覺小說呀==

千里係王之MK

上班台

MK們去晒威了

今日又食左幾條女呀台主？

食左你老婆

台主精神分裂又嚴重左？

你就精神分裂

我一直好正常喎

係呀係呀係呀

講事實

台主自從畀海豹大軍收左皮之後就變到只會重覆reply

咁我又証明唔到你係正常OR唔正常 咁咪求其講啲野囉

我淨係知至少我正正常常

成段嘢冇句啱唔明有咩好笑

正常人都知我正常，所以...

笑撚左出黎

小學生個寶具演出好正

真毒留守

真毒愈黎愈少了...

係 得返千里條傻鳩係真毒

其他人唔知，不過你一定唔毒=.=

彩光大公

其實海媽作為術光砲都幾好用，打人又痛，同尼托一齊清場一流

好低攻喎

痛過尼托喎 寶具同等級情況下相比嘅話

尼托可以搏即死 我海媽真係純粹當sup 用佢寶具個減防畀輸出手

三round都係殺職卒仔嘅話我就係搵佢地兩個出三次寶具清場算，又快又簡單，仲要兩個都係靚女

差唔多既話 我買童遙

童遙得寶一唔夠力

［慎入］曱甴性交圖

本冗員終於係今日一次過打完佢

牛逼！

牛B 死！

太skr了老弟！66666666666666🤙🤙🤙🤙🤙🤙

垃圾地鐵

唉 拎唔到小黑嘅活動
出黎做乜
未拎

好好用哦

終於做到老seafood

有神快拜

萌新報到

希望大家多多包含新人

55！

Bullshits la

終於有條片睇下

馬爻口吾至刂

感激課長們

睇個卡通pv似係趕工，打鬥場面極少

飛狗粉咪又係真香

On9，嗰陣ap畀人屌柒的

我地MASTER只係垃圾黎
打條撚咩

你廢啫，我一個打20件金閃

Ap 俾人屌主要係劇情太弱智，就算有頂級作畫都係辣殺

佢一拳一件海豹喎當年

尤吉歐

立香應該仲廢過小智 連叫出咩招都唔洗

有咩關係，反正有大把又靚又好打嘅女爭住畀佢屌，人生贏家黎

宅男撚睇依啲，作畫好、分鏡好就算劇情弱智都可以吹奏的

真正有經費

睇五等分就知真正fans向作品就算作畫崩壞到仆街都唔會有問題

咁似新房昭之嘅

又一隻五星殺職

我第一反應都覺得係

10月.......................

@牙狗 識唔識整proxy server?

有錢到...點跟？

大把freesoft整到

我要自己寫

==

上少啲巴哈啦，一陣又畀人笑你係台仔

有冇咩限制條件之類，唔知你想點

用python黎寫個proxy server 識收requests 出response咁-.-

Python高手...牛逼

你係？我第一次用python...

No on9，me noob

不過python啲指令應該唔難-.-

冇 logic可言 機械作業咁

好深，睇唔明

係，千里programming高手嚟

哈佛仔啲交流係咁-.-

但我programming嘅科已經過哂

勁！

好過比人話連狗

即係我識嘅科已經冇哂 淨低嘅只有痛苦

台主已經去到張無忌學太極拳同太極劍嘅境界，得其意而忘其形

張無忌咁多女 但我冇

Sp 能當女麽

張無忌最多咪屌兩件，禾地台主嘅數目係佢幾百倍

[突發] 網上瘋傳疑似2019 DSE中文卷一試題！

牙狗唔好咁ON9啦

又點-.-

屌你三十歲人仲開呢啲POST= =

我仲讀緊大學架！

懷疑你仲老過豬蛇= =

（風紀）

笑咩笑，你都係老嘢！

咁多老野

66!

你班友老到...禾先得嗰十八碎

明嘅

又明咩呀台主你？

呢個世上係得一種人唔認老 知唔知係咩人?

唔老點認老=.=

me2
用excel都要上網搵攻略
巨集都唔識用

一睇就知係大佬黎

個個都IT精英黎
我真唔識，啲朋友講起programming嘅嘢真係同外星文一樣

25

希望你地畀翻啲尊重風紀委員

久b

邊個再郁我地成員將予以警告一次

有牽繩就能進店 美夫婦帶700公斤巨牛踢館

畀對角插一嘢分屍都似

著紅衫條友會唔會比人撞死

好彩冇事啫，隻牛如果發癲根本冇人阻止到

好撚凍 求互相取暖既絲打

Dllm台伏真係比狗玩，乜柒都比人劇透曬

仲要成個on9咁等多年半先有玩

yes 傻鳩先玩台服

唯一一個都俾台主趕走左啦

又推咗個FD入SV坑，光複之時將至

我都過去奇拉拉了

躝翻去同支那櫻玩啦，順便轉用埋貼吧

佢龍珠小站鴨免

睇龍珠好mk==

連殘體字都唔執

真係比狗玩

係，一齊轉玩sv okay？

Cap左圖正想post

久b一貼去巴哈屌又會畀人禁言，台仔智商真係低低地

水桶仲未完，4月先開得post

小恩打人細力到...

福炭真係好可愛

你啲圖咩事，作反？

唔係等到完pool先出新活動牙

垃圾台伏你估真係浪得虛名？

長草長到2046

做到嘢！！

[突發] 網上瘋傳疑似DSE數學卷一試題流出

你分身?

想年底前有得玩cba

成班pk抄post狗，標題改幾粒字

諗多咗，年底最多開第二部

我想打多種火 qp 成日都冇

台服出慢啲咪幾好，依加我要玩star ocean同sv，三邊課好難hold得掂

泥緊有 閃亂

不了，打j嘢

耶撚

你成日講依啲會荼毒到小朋友，我都仲係中學生嚟

中學有bio 堂

初中先有，好耐冇上唔識了！

屌你老母

D殘體

要玩殘體，我玩b服唔好

人地仲快我地半年

咪就係，執柒咗去啦台服

扣石、少活動、超長長草期......反正鳩做都有一大把傻仔送錢，唔撚你地點對得住自己

呢排好似少左好多人課

我由本能寺復刻開始無課過

個個等緊泳裝二期啫，一開咪又破紀錄

棄台了

大家呢度已經執笠 可以出返去了

喜迎繁中台正式執笠

你改返名離開了

我都改返做李醫生了

騎牛區果邊有人話唔習慣所以我改返

抵死啦牛屎仔 住埋啲大西北地方

騎牛啲人點叫你

冇點叫，不過可能果個名用得太長所以佢地慣咗，其實再之前仲有一個名

Btw你鍾意屌馬？

牛屎仔

諗緊搬走的了，再咁落去唔係辦法

賽馬娘...

男人黎

佢乜事

官方唔俾有同人囉

眼眉跳左成個星期 到今日都仲跳緊

左吉右凶你邊飯

中間⋯⋯

日版訓醒就多10石
台版呢

U25

一齊過檔啦 傻鳩先仲玩台服

1月魔伊復刻已經過左檔

點解你會死左 仲斷開左兩節

咁我台服清走你讓個位畀人ok?

ok
已經自備左寶五泳莫

咁到底你係咪棄台

見你死得咁慘份上都係唔理了

雙修啊
日版都係玩下魔伊三人組姐

見你死得咁慘份上都係算了

好唔開心

仲未死
下個禮拜先死

屌你劇透...

斷開兩節都未死？

屌你都唔會睇架啦

下..我睇緊喎...

stay cool都未講

加上而家都播左個集又點叫劇透
我又唔係講原作 你遲睇就預左架啦 如果唔係點解啲人要睇直播唔睇錄影

good logic

係喎 姐係仲可以見多佢一集

咁你而家想點呀

大家早晨

我問你而家想點呀

你係咪要我道歉 要就講啦

冇追兩日post，有冇世界大戰發生?

上班台黎 星期六日無人

就發生（好似係）

係咪大獎？

走啦

我淨係想要隻迅龍都冇

課返pack先

唔課了 課左唔好玩

課金驚唔課金有咩好玩？=.=

咁我慳返d石唔抽啦

你而家咩意思 係咪串我台主？

以為佢未瞓醒所以問清楚佢咁啫=.=

我台主一直好清醒

咩技？

之前買咗兩隻黑百合，
放入隊回血好似幾好

究進左呢 想抽

醫女神好啲 唔係道中讓幾多輸出位

進左係武器黎 呢個已經係究極體

啱 呢隻應該都幾食隊員 唔好讓兩隻會好啲

台g部機reset過係咪TG又開左新

係 太煩唔用tg了

有野想搵你幫手

我見template係咁，
不過我就冇志志雄

我會prefer夾麑魔 如果唔係太難轉

我覺得幾適合懶人，
夠5粒暗拉個L就搞掂，

每round都要5粒都幾有難度架

所以我放隻暗天秤入隊

呢隻真係有潛力打哂所有關
但真係要玩7*6

手機台都開咗咁耐，係時候選台主了

去到邊都要搞事

全屬性固定點入😢

9b好似真係好得閒

點解佢唔會好似你咁搞到去邊都食到負皮

個啲就用第二啲隊打啦

千里針對我囉

我冇負你好耐

負皮於佢如浮雲

懷疑你負自己想人格謀殺我

其實雲爺一直都係自己負自已
佢一直都捉緊一盤好大嘅棋

咁都俾你發現到

世事都被你看透

法國呢度啲人愈黎愈痴線

大家院友唔好計得咁清啦

無錯得佢自己先會知道自己幾時覆po同邊度覆po
可以做到秒負皮嘅就只得佢自己

得我唯一正常

繁中版冇一個是正常的.jpg

好彩有我呢個繁中台L係度
你呢個時事台夜神月即將收皮！

我無玩台版 我係奇拉拉代表

L死左喔

笑撚死我

係，除左我

割蓆速度突破光速

係人都會死架啦

我一直都係po我朋友Ac嘅嘢喔

台主喺相貌同食女數目方面遠超L

L同月先係真心相愛喔

相愛相殺，唔怪得追住負皮

夜神月雖然有囡囡 但佢心入面卻係愛L 所以L死左之後佢受唔住打擊變到on99 同台主同冰魂關係一樣

幾時先肯開泳裝二期

佢哋一直用負皮去呃走我的注意 令大家都發現唔到佢地關係

不了

終於係第55個post搵到了

好心你地咪咁痴線啦

訓陣先

對你地嘅痴線程度感到震驚

真 好彩仲有我唯一一個係正常人

我係全世界公認唯一清泉

以後叫我清醫 plz

Okay

飛龍來襲要襲到幾多章先襲完

1001

你去到邊

就完1.3

好撚悶啊DLLM

玩隻狼啦

二期禮裝，自取

拎咗引言提醒其他人

慢慢加油

炸緊薯條

用左第一條 謝了久b

以後你就是我的狗了

汪！

改名！

攞左第二個 多謝

太長加唔到

真係cls
我而家先知自己係幾咁正常

完全唔想登入

係咪要用fake gps，裝唔到個app

乜你仲有挽

幻覺黎

渣ga，問啲台仔拎咪有

我唔識台仔

巴哈台都係睇下攻略算

刷髓液刷到想嘔

個集中post成日有人派

唔夠班台仔快

用bot刷咪算，難為自己

辣殺驚唔值得我浪費時間

汪！你乜水

助攻畀你

千里唔記得換ac

汪 !

。。。

佢咩事⋯⋯

遠坂家ノ家計事情

久b引左個乜人過黎⋯⋯

Cls

好不安

關我咩事-.-

青山開放日

幫雲爺1001！

記得了
100,100,063,123

好耐無見

推牙！